發夢討論

有無人會好似我咁
如果隻手壓住心口訓就會發惡夢

成日發夢去一個目的地，但係永遠去唔到

有時發夢身處HK 一個熟識地方(eg tst,mk)，但現實個地方同你發夢唔同

有時發夢就快要考公開試，但係未溫過書，現實明明畢左業好多年

研究証實手壓住個胸係會發夢

原來係真，尋晚又係咁

發親夢都係一個你熟悉的地方，但夢入面都係會唔同左樣

我夢入面的地鐵站係好金屬、頹廢風

地鐵線排位好似新宿車站咁

試過發夢跳樓

我都試過,但係無事,成功落到地,仲loop 左幾次

係, 夢入面既熟悉地方會同現實有啲唔同

成日發夢醒左都會係手機記低佢
之後再上周公解夢apps睇咩意思

巴打係咪工作唔理想 成日想讀翻書

點樣先可以壓住心口瞓？我今晚就想試下

訓覺嗰陣將隻手放係底褲度唔知點解好易訓著同發夢

側訓, 有時會心口壓住番隻手

都係

想發春夢要介J 一個月先得

有解夢apps 咁過癮

唔好痺架咩？

唔會, 我唔識形容

呢個既話，如果你相信，果度有可能係平衡時空

我發夢都去過另一個香港，係廢墟咁的，當然都有正常版本

公開試果個，你可以諗下自己係咪有d 野就黎要面對，但自己又未有心理準備同實際準備好迎接挑戰？

尋晚發夢甩牙 係咁流血 好撚痛

早幾日發咗個怪夢
我同細佬喺間好大嘅屋入面賽跑 有d跑online mario kart feel咁
跟住喺窗口見到出面有人
咁同細佬即刻熄晒d燈 匿埋喺床後面
點知班人一入嚟 就揾到入嚟
我同佢地講 有咩想攞即管攞 幫埋你攞都得 放過我地
跟住同佢地落咗去廚房 打開櫃桶 同細佬打個眼色
一人拎把餐刀 鋸班賊仔頸 點知唔夠利 得唔夠深
我即刻彈開 攞咗一把菜刀 一把肉刀
d賊仔 拎咗d短嘅刀出嚟
打咗幾個回合 佢地攞埋手裡劍出嚟掉我 原來係忍者嚟
打多陣我投降 點知佢地話用手同我打
跟住就醒咗

有冇巴打識解夢 可以話我聽個夢其實有咩意思

呢種夢，我可能耐唔耐會發一次，可能二三年度一次，但我出嚟做左野十年

近排出switch 所以聯想到mario kart game
大屋似係睇完西片果啲好撚大間既古堡
鋸頸似係之前ISIS 段片喎
呢啲零零memory 喺夢境裏組埋做一個故事

有無人試過發夢打波，自己會跳得好高，好易入樽？

呢排成日發喪屍夢

但係我連isis d片都冇睇過

早幾日發個夢返中學見到miss 嗌佢無反應
拍佢膊頭叫多次佢 佢望一望無理到我 好似我做錯啲乜咁

琴晚發夢我養咗三隻貓 有隻黑白間條勁可愛我仲幫佢改咗個名做Cool

現實無貓 個夢發得好開心

因為本你都想養?

試過發夢扑野， 射哂出黎

夢到甩牙 門牙
解夢話甩牙係擔心自己失去怕性能力

呢個成日有,夢遺啫

咁大鑊

點算呀

係 但最不解都係Miss果個夢

會唔會變到心理上無左性能力？

似唔似惡夢？

好似話因為怕自己失去魅力
無自信

有少少似

原來壓住心口訓令到心跳唔好，影響血液循環，所以大腦會發出signal 令你發惡夢，跟住整醒你，等你可以唔駛壓住個心口，通常發完惡夢都唔會即刻再訓番

琴晚個夢都好怪
一起身即刻上嚟放低個夢
話說唔知點解會同個同學兩個人去咗日本
跟住搭鐵路 但係嗰架似係香港嘅西鐵
兩個人企起門前隻窗望出面嘅夜景
同學無啦啦話咩可唔可以下次再一齊嚟旅行 我好似係應承咗
之後就貼個頭埋嚟 面貼面
佢再慢慢轉個頭嘗試變做kiss
然後我又面紅又心跳加速
最後㩒住咗佢個頭 冇錫到
佢話佢有少少醉
大約是咁

現實同呢個同學都幾熟 但唔係曖昧 又冇鍾意對方
點解會咁

我都試過發同個朋友兩個人去旅行, 但無甜成份
夢境係會格硬將你既記憶連埋一齊, 即係你去過或想去日本旅行,再連埋你平時搭西鐵串連成一個夢